80/90後扮工圍爐TG谷

宜家個谷規模較細（12-14人），維持左1年以上，希望加多d志同道合既80-90後既巴打吹水，個谷年齡層普遍較大(25 up)

差唔多一個月會有一次谷聚 食好西飲下野食下糖水 有時都有即興微谷聚

有興趣請大家填下面張form

Push